今日唔好衝，衝咗開唔到學

今晚如果畀人拉咗，扣 48 小時，九月二號返唔到學校，狗仔狗女會好開心。

三罷仲點番學

請支持國難五金西環店

今日發生咩事都唔衝，唔跟劇本玩先有機會。

[9月2] 8點半番母校 開學禮叫口號 早放接狗仔

開學先係大反擊嘅時間!

Tui

好期待所有新聞都係.......